拍緊拖嘅你有咩想講

屌你老尾 比少少安全感我得唔得再係咁我就放棄

永遠都好卑微

Longd真係好辛苦

點解無安全感

太多男仔fd ，識佢既時候都知，諗住冇咩野，點知開始左就唔係戈回事。有d仲要擺明鍾意佢比佢拒絕左。

我愛你

禁無咩問題喎
有拒絕到人

拒絕左先會話你知
冇拒絕嗰啲你唔會知
平時玩埋玩埋有好感小不免
咁啱對家唔錯或者對厭左你
咪順便帽一帽囉
但係你唔會知

利申：之前個女朋友就係咁出軌 而家揾到個正常嘅拍得好放心

可能係我自己想佔有多d

屌你 你咁講一講我仲驚

祝天下所有情侶都是失散多年的兄妹

禁講一講我都驚喎
我條女無拒絕人tim...只係唔聽電話/heA覆
佢對我態度又好好
所以我無理佢

女朋友我好愛你

好多謝你啊女朋友

有得屌就屌多d，人地幾舊幾千比d ptgf食個飯咋，免費有得啪，幾大都日日夜夜啪啦

點解呢ching

一世都想同你過，一齊開心一齊捱

帽完飛左我都未算最驚
最驚係偷食又維持不變